好好的愛一個人

我想好好的愛一個人，她是我這一世唯一亦是最後一位愛的人，毫無代價地愛她，對她從一而終，對她誠實。

希望你有勇氣對佢坦誠。

我無咁嘅勇氣